見到人食煙，即刻掩著個鼻，算唔算歧視？

唔算，因為我見到隻狗隨地痾屎，有臭味，我都會掩著個鼻。

有一個食煙既人偷偷留下負評

唔算，想班友快啲死

唔通你係圖中人? 八婆港女

我會好誇張咁係佢面前撥走d煙

well done

你掩鼻又點？佢咪又係繼續食,要打柒啲煙鏟先有用㗎嘛

見到邊個大反應就會追住黎噴

正如見到肥婆，我地會排擠排斥佢地
等佢自己知道俾人排斥

仲會排擠埋同佢哋friend嘅人

如果佢d煙搞到我鼻敏感打乞嗤我會唔掩口噴係佢地到
有來有往真君子

我會大大聲屌佢老母

撥無用，減低自己呼吸量先正口一竹

直情開口屌啦，唔係d煙口剷仲以為好L型

有d禮貌撚話掩鼻係無禮貌/唔尊重人喎

再加句「咁冇家教」

掩住再跑左

你食煙想死我唔想住

我會伸個頭埋去索一大口
以示尊重